中國新聞咁樣報6月9號 屌你老母

平行時空？

p圖

on9

屌你老母 咁都up得出

睇清楚入面啲字先啦

即時新聞報紙?

2315個group呢？

無論喺任何時空都唔會有人支持支那

做啲假消息出嚟呃自己友好好玩咩？

一睇就知fake news

P到咁

鬼

下面啲字同title無關
睇清楚先得唔得

圖片來源：Facebook

Fake News?

on9 當有趣 好心p都p好D

其實唔好笑

香港好快就會變成咁

蘋果日報好快執

明報今日又頭版支持修例

整假新聞仲要post

有無諗過自己同 香港g報 時聞香港 港人講地 班廢老一樣？

P到呢
又做假新聞
呢個後真相時代真係要人有思考判別真偽先得

好心啦
報假新聞黎自我安慰 等人人都覺得強國好掂
人地個個背後都知件事唔係咁

屌你圖文不乎嘅